[I/A]Pokemon Masters EX (62)| 寵物小精靈 ★1.5周年慶典(26/2)-丹帝瑪俐登場?!★

[iOS/An] Pokémon Masters EX (62)| 寵物小精靈

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 2月下旬活動詳情

#3 其他有用網站及Q&A

[勸世圖 課金前請諗一諗]

2月活動(截至1.5周年前)

傳說神獸活動-超夢夢(復刻)

日期：2月8日至3月11日
新玩家們可以透活動免費獲得超夢夢
並透過不斷挑戰關卡黎獲取token
Token用作換取提升超夢夢能力既道具
舊玩家們則可以通過token換取5星潛能
超能力系可靠打手 切勿錯過

黒魯加&酷豹Up抽池

日期：2月8日至2月26日
-玩家每抽中一隻則送相關拍組3張專屬潛力 最多15張
-今期2隻均冇unlock EX

傳說神獸活動-哲爾尼亞斯(X鹿)

日期：2月11日至3月4日
玩家們可以透活動免費獲得X鹿
並透過不斷挑戰關卡黎獲取token
Token用作換取提升X鹿能力既道具
另外如果想提升佢既move level
需完成其活動既mission

X鹿 定位為輔助 屬性妖+草
第一隻擁有石盤既活動神獸
數值及招式相當不錯
詳情：
配上石盤 完全可以一打三
唯一可惜係冇提供到EX
但以免費神獸黎講 其實力已經係no.1
大家切勿錯過 務必將佢升至5/5 20/20

[限定]弗拉達利&伊裴爾塔爾(Y雀)抽池

5星Strike 飛行系 弱妖精 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
日期：2月11日至3月4日
如本身已擁有大比鳥或其他飛行系打手
加上1.5周年通常有強勁拍組登場
大家可以直接skip此pool
或者放佢係最後先決定抽唔抽

火狐&光電傘蜥Up抽池

日期：2月15日至3月4日
-玩家每抽中一隻則送相關拍組3張專屬潛力 最多15張
-Serena解鎖EX服裝

[常駐]聶梓&堵攔熊抽池

5星Support 惡系 弱格鬥 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
日期：2月18日至3月11日
招式能力不俗 不過因為係常駐
碰巧又係1.5周年前夕 不建議現時抽

傳說對戰-克雷色利亞

日期：2月18日至3月4日
首次登場既神獸
同以往一樣有3個難度
最高難度(VH) 建議善用催眠 降stat X鹿解中毒 buff命中率 等拍組 酷豹今次亦係奇兵之一

主線更新-中場故事7

日期：2月18日開放
玩家有機會用Lear及其助手既pkm對戰

[限定復刻] 阿渡&肥大+月SS竹蘭&杖尾鱗甲龍抽池

日期：2月22日至3月4日

Q&A (常見問題)

Q: 點解我撳入去拍擋石盤度，咩都冇？
A: 解決方法： 入驚前clear cache

Q: 點解我課金會有quota限制🚫？
A: 如果想課金暢順冇阻，入驚年齡麻煩set係21歲或以上。冇既話，唯有重玩或者等到21歲

Q: 大約幾耐會有datamine?
A: 多數係每個月最後一個禮拜 每次唔同

Q: 要幾多抽先保底？
A: 1抽等於3點 10+(1)抽=33點 400點就保底
每日單抽(課金)只計1點

Q: An機同ios機既石可以一齊用？
A: 不是，An機同ios機既石分開計

Q: 拍3(3/5)同拍5(5/5)有咩分別？
A: 分別在於技能同大技威力傷害提昇
同時間石盤只需 3/5已經可以開齊所有格

Q: 點先可以6★EX?
A: 相關pkm必需為5星 之後再餵20張5星潛力卷+冠軍戰打番黎既冠軍魂 就可以變成6★EX

Q: EX咗既拍組有咩效果？
A: 攻：大技變全體
技：大技x1.5
輔：第一次放大技有兩倍「開拍後傷害增加」

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

3隻Poke Fair+1隻Master Fair
點跟

癡撚線 瑪奧都pokefair係乜撚野事
睇埋佢地啲技能先決定抽邊個

4隻限？咁快執

新手lm

留名

Dena又開始呃鑽

有可能呢批leak係黎緊半年打算攤開出嘅限定

一次過出晒實會再全球大炎上

一次過出曬基本上都係執笠確定

瞓咗無跟
我覺得出噴+gmax ok嘅

但之前封信話年中先出極出化

打咗咁耐終於達成第一次7500分

可能gmax粒制係coming soon

dena水準
咪又係sync move條片加2秒放大
唔明有咩要整

睇返reddit個leak集中討論, marnie應該唔係fair
可能上次啲banner圖係流但料係真, 或者調轉
之後leak圖仲有劍鬼ex同新蛋, 打晒leon啲passive嗰段就睇落頗假, 有啲做多咗, 暫時都係信一半先

點架會唔會彈出彈入？

新加既主線 除左送你50石 加黎有咩用

有冇巴打分享吓隻富迪個石盤點樣點

輔助型
主打反射壁+補血

唔該哂巴打

富迪可以試下轉玩攻擊型輔助
我未試過唔知
次次都係用返攻擊手（超夢夢）輸出

可以做主攻手，但力度一定唔及超夢夢/夢夢大力
但做副攻就一流

2:40pm
爆肌蚊同cupcake仔 都好高票

我反射壁回氣嗰2格擺去2格幻象光線回氣
始終用光線多過用壁, 光線後有回氣機會多啲

下個月champion又返去城都
可以關都城都無限loop

我都係咁諗
牆回氣同煤炭龜嗰格鬼火回氣一樣
唔會開太多次

我都未玩過副攻型富迪
等佢石盤可以複選嗰陣試吓
唔想係咁轉嚟轉去

主攻手我用夢夢多
硬啲冇咁易死

Btw 唔該哂咁多位巴打
祝你哋1.5周年一抽入魂

我覺得白露+娜姿兩隻加埋已經夠勁

白露通常招勁
夢夢大招勁
落晒佢啦super

白露再加埋個盤 補埋娜姿開埋個精神場地 輔助力量個傷害突破天際

日本仔又玩野？
01 08係咩事

原來有新post了 原來大晴天+火輸出手 好撚勁

master mode 4200分算

其實有咩分別

新手剛玩（真係剛剛先裝完） 想要超夢夢... 係咪一入去禁個個logo 就有？

呢排好鍾意玩雨天水隊

美納斯+巨沼怪+水箭龜

反彈異常 再高攻高防 全體技

新傳說 用完x鹿 傻豹 黑狗打完 一行血
水隊搞掂

要打活動MODE

咁我研究下先

打極佢第二次出毒都係毒死

唔解第一次麻就唔洗中毒

豹鹿狗嘅話試過可以喺第2條一半之前狗打落去
隻嘢出cutin嗰陣狗喺佢出毒之前揀好招 已經夠直接送佢入第3條

豹係咪snatch完就1技到完場完全唔夠傷

是 btw覺得第一條血唔使俾豹開大
俾鹿開多啲拖耐啲之後狗打第2條先高傷
同埋鹿唔出技俾另外兩隻慢回嘅話第2條一開始必中必cri冷風好易死

打完見到張五星券變咗潛力券嗰吓真係

佢唔出第二次毒我先過到

即係個盤唔點

一個人可以投幾十次

想問鹿隊 最尾兩條血點打
打唔中 狂miss

第一條血嗰陣酷豹/雪花降返佢能力應該唔會miss

黎緊仲有冇新限定技術type角色想拍3埋隻忌廉開埋個盤

等下星期datamine

打完第一條血了 第二第三 用龜噴天鵝唔夠力

新傳說用呢隊冇死任何拍組1take過

用 豹 x鹿 主角火雞 過到神獸vh

呢隊打到cresselia懷疑人生miss到佢痴線
如果加埋和服lilie應該冇咩關消耗唔贏

新手留名
啱啱抽咗娜姿 Jed

Lm

用海星龜噴應該可以打2.5條血

海星天鵝噴先啱

諗諗吓有啲bug, gloria收服劍狗嘅時候一定已經係冠軍
但dena又冇將佢放入冠軍分類, 同一時空嘅leon亦唔應該係冠軍之後個故事安排就會好詭異

黑魯加個盤點升

新post lm

呢個盤搭火狐好大力 第2,3條血機本上係極速掃完

點解要冠軍先可以捉劍狗？

fb icon又轉返red

why

可能唔關事既
不過都有可能俾人爆晒data嬲嬲豬臨時轉plan

劍盾個劇情係咁

出埋d垃圾trailers
預告嘅預告嘅預告
又好難怪人唔datamine
識玩果d好似PAD咁
大大方方官方開直播公布晒啦
Dena係要等人爆鳩佢嘅

Tag要跟晒劇情嘅話
阿響都打贏過Red
艾莉絲同米可利應該一出就係冠軍
要加返個前冠軍title比大吾 阿戴克
阪木都係gym leader
獅子頭應該死咗
不如算啦 d tag都係亂加

試下先

前面你講嗰幾個都有得兜
因為無講明咩時間點俾hoopa帶嚟pasio, 所以可以解得通
唔似其他主角用starter, gloria劍狗做sync pair等於講咗俾人帶走嘅時間點

DENA仲邊有人手再整新data

請問x鹿個盤你哋點加

坦位點曬右下兩格回復量up
輸出就點右上月爆
其他點3技mpr

請幫忙投老噴一票

小噴噴？

21/2 8:40pm

老噴應該唔會入到top30

20/2 8:40pm 先啱
自膠

噴火龍 輔助型
技能
1.煉獄 威力100 50命中 高機率燒傷
2.？？？？
3.暴風
4.+2雙攻+1要害，-1拍技倒數-1雙防，下次招式0計量糟
被動
1.必中化
2.被擊中或攻擊時回復全隊技能MP
3.減低敵隊傷害，增加全隊輸出

三頭惡龍 技術型
技能
1.龍息
2.特攻+2
3.破壞光線
4.+2要害-2雙防，回4格能量糟

莎奈朵 攻擊型
1.魔法閃耀
2.+2要害
3.月亮之力
4.+2特攻+2速度，-1拍技
Mega
月亮之力>破壞光線
被動個人估計是妖精皮膚

rumor?
噴被動會否太屈
不過鳩出破壞光線又真係好有dena作風

真係嫁？

美納斯

頂咩技咁勁

support嘅噴整到隊3噴隊係打得
第2,3個被動真係傻撚咗

兩個女冠軍都破壞光線做乜9
老噴輔助仲屈過水箭龜

不過唔知係真定假
之前一周年隻龜出之前都有啲係流料

唔知積咗幾多次buff嘅破壞光線+反射

推po
唔知聽日有無料

一定24先更新啦

升黎玩下先

真係會咁快又出妖精系咩

好期待聽日ex左隻美極竹蘭

慣咗禮拜一
雖然幾次無跟了

隻驚再唔大改
我驚我棄咗都唔記得
利申 未棄

24出情報
分分鐘25先更新
美夢爆完一次就冇興趣再打

訓多2日

新個2隻抽唔抽好

等埋1.5周年d料先

無出確定一野skip撚左 但中3隻

日抽拍3肥大

忍手 等星期三/四出料先好去抽

屌你
又逼人負皮

肥大開左盤都咁垃圾 唔特登負皮了

原來假野

手持40k石
我忍不住了快啲出料啦

未出料搞到唔知刷咩書好

依家d石未夠補底
今鋪1.5周年含得

今日抽左2個10抽 得返3千石 10%應該易抽掛

火 妖 走唔甩啦
就算個leak唔準都可以升其他野

水都ok
就算水瀨唔中都有其他水系要升

leon個pool未必有10%

咁仆街 周年活動唔出10%

出吓新嘢勁嘢較低啲機率無保底都係咁多人抽

唔會咁仆街嘛

聽巴打講刷咗水
可以升海星

輸出優先升 sup唔使急升
因為高lv好多時加得一兩點唔明顯
但如果計傷害公式同本家一樣嘅話會計攻擊方lv
champion戰力6對面會打過嚟打大力咗應該都係因為lv+60

咁刷住妖先
如果夜狼開血我實刷岩

帝王拿波係咪跟啟羊咁點左上同左下係最好

右上左下兩格大招加倍must
其他要睇點組 e.g. 有無加速 特攻 cri buff, 有無減速debuff
缺邊樣點邊個

btw 無睇佢唔知係點樣點

夜啲再諗吓先
諗住拎嚟打希巴

海星都夠做

企鵝要好多setup先大力
加速可以靠自己
但特攻要靠隊友加
降速又要靠隊友每下-1速 除非有棉花可以每次全體-2速
可能要第二次開大技先夠大力
對咁高攻擊力嘅希巴隨時未開第二次大技就俾佢打死

利申 用左ex巨金打希巴

有冇海星教學

坦定輸出
坦就一定要點3技mpr+3技friendly cure+閃避機率回血
輸出就點水炮+特防威力上升

想睇海星打希巴
係輸出定坦？

打阿渡嗰隊啲條件應該點揀？

大約記得點左 減兩格氣 戰力6 血量6
能力下降無效
其他少少攻防

主要令對面攻擊力唔好太高 慢慢咁磨死佢

用x鹿吸住血咁坦 拍招第一次比x鹿之後比晒天鵝

異常無效好似都有點

我係海星企坦位打輸出配電鬼+風露
打贏先發現冇拍到片

咦原來有片而家up

肥大個盤伏撚到
出3次 每次擲成萬石都抽唔到
all in晒黎保底無咁嬲

咁睇唔開 肥大唔太勁

上年80抽美極竹蘭唔中
今日30抽又唔中
痴線

繼續盡量唔使ex 噴 毒
第3場永久場落晒防物傷防急所落雨爽到
無蟲打green但蜥蜴已經夠跨屬打

1.5周年前陷阱嚟
留石啦

好想要水躍魚
快d抽中

唔值得追 無想像中咁勁
係打elite 4呀渡每兩星期爽一次

見兩隻龍都冇咪抽下
諗住衰衰地都有1隻
點知

X鹿: too easy

希望1.5周年會抽中
我都好想要

呢隻係唯一得拍一我都會直接上20金卷既寵
希望1.5抽得中多兩隻整埋個雨天盤

呢隻係最值得餵20金卷既tech怪 又可以落雨又打得

悶撚死

仲要等多1日先有料

仲有成20幾張金卷好手痕想ex班寵等1.5週年等到頸都長

I know that feel bro

等 寂寞到夜深

又話23號有料

24號呀

等到頸都長

完晒event之後隻驚嘅存在感真係低到痴線
連要打新一期stadium都醒唔起

唔太覺1.5周年會有大變動
一大堆fair + 劇情+LA +蛋+maybe time attack

23號係美國時間
聽日望佢中午會出youtube片+更新

成日覺得呢隻驚啲通知好奇怪
用哂體刷哂嘢五分鐘會send通知叫你再打

但係孵蛋、換日、去到新一個禮拜嘅冠軍對戰同埋莊園去到新一期呢啲又唔會提

master pair梗係rank，5/5就10x

依家d leak又吹丹帝隻噴係strike

唔係ingame解包暫時聽住先就算
唔信有咁多內鬼

不過今次leak咁多
爆炸頭應該嬲嬲地

滿體力會有通知架咩？

就係想佢有
成日用哂體先嚟send通知

反智營運
用哂體洗鬼佢通知

未抽到, 想問下呢隻EX左勁係邊度?

雨天拍技已經有加乘 再ex埋拍技x1.5倍

通知你課金買體

tech技 本身有條件+1倍, 盤再有條件+1倍, ex咗威力*1.5, 水系落雨再傷害*1.5

dena咁撚肉酸，快啲開嚟見我啦
我買同一個pool有哂3type丹帝
反正無得落同一隊

D活動悶撚到

終於有料！

唔識睇
有冇排名戰？

營運應該已經吸取教訓

btw leon同莎奈朵相差一個月
叫做有空間儲少少石

完全唔吸引

3個events要去到4月中
每個10分鐘夾埋30分鐘玩完

Facebook見到，未知真假

3月30先有沙奈朵 又可以訓多一個月

4隻都唔想要
leon反而配多龍會想抽

瑪莉似上年rotom咁 同老噴一齊出但唔係限?

成個月都係gacha scout
Event ? 咩黎？ 除咗多咗個石盤更新

全部都係限

Dena：咪出咗latias俾你地打課啦望

4隻揀1隻會寧願抽瑪莉

等睇埋技能先
石有限 抽唔到咁多隻

Pokemon masters EX international

預左gmax一定勁架喇
但而家d寵已經好夠用
寧願玩下莫魯貝可

又老噴
幾時出埋XY春藥噴

好尷尬
5萬石儲唔儲得切而家龍池同丹帝兩次保底
送1萬都仲要儲多萬2

我都想要多龍 又老噴…

咁中意出老噴

回mp回自己咋嘛？

據說回全體

宜家上面張圖話self

陣間出datamine 好快就知真假

三幻神冇復刻

十二月先出完
佢依家出可能仲多人鬧

回鍋嗰期啱啱好佢復刻完咗

Master fair pool會有d咩

咁玩返switch算 呢隻驚唔值得

依家雙龍抽唔抽得過？
我兩隻都冇
但聽聞跨屬表現一般
打龍屬主線送嘅夠做

減雙防好似好on9

我玩呢隻驚都係得閒先開下貪佢根本冇乜嘢玩 冇得chur
switch要放好多時間 一忙就唔想掂

咁依加係ex打手meta
你升啱嘅話一ex打手+任二都可以打到對面啪啪聲
有愛咪儲下石先囉
依家體力制又無限劵（+無聊活動）用唔到你幾多時間

我都係得送嘅龍角
打龍屬用跨屬硬過算
留石沙奈朵

分分鐘一個拍技就死得

好似冇gmax?

Coming soon

又老噴 屌你dena

官網料 應該真卦對於純抽友應該係好事 都叫儲下石 但係d活動睇落都好悶又係skip卷刷刷刷

睇落冇咩誠意

咩都出限 曬鳩氣dena

睇落都無咩驚喜

又係岀老噴
都幾悶

火蛾開始養成連限都skip
有愛先抽

都俾人leaked晒

dena都真係幾垃圾 咁易比人爆到d料出黎
仲諗住係假 你出d新野都話 點知出埋d 1樣既野

蟲打手係要佢 唔通靠老母咩

拖左咁耐終於出石盤複選仲有d咩功能又要拖番一年半載

Gmax

以為就算係真料佢都會出第二樣扮係假

4200分就用乜都得啦

條片連提1.5周年都冇 頹到爆炸

睇埋d技係咪一樣

有咩關蛾過到具甲過唔到

諗起投票ex個班風露好L慘 消息出左都唔見佢

想用佢個拍技硬蟲關

具甲有咁勁咩

而家就睇下佢出個大師pool要幾多石
就咁睇落去 拍完都唔見有咩改變
遲下可能又出隻gmax版丹迪噴

弱蟲1500分次次都用佢
上網睇片都有人用保母蟲1500分

如果mp只回自己 真係唔識講

可能無ex諗唔起佢 剩係諗到老母同火蛾

新角愈出愈勁又直接開EX
舊角又唔buff
好多隻得1個passive又垃圾stat
星盤都唔知幾耐先開一隻

帕路同水水終於出盤

Marnie配音破壞形象

今次真係BOSS寵第1隻拍5+20/20+開盤
想睇下CS9既威力

AN機原來更新得 IOS未見有

好撚環保 下下紅藍 黑白互換

EX都係一貫山寨風格
得白色叫睇得下

EX到諗唔到D衫用咩色 就直接跟隻PKM既色黎轉 真係CLS

食相又難睇左
不過呢個po d課長一定屌住課

瑪莉慘變師奶。。。
上個月先讚完佢美術部換人 今個月又打回原形

見到隻垃圾噴又係striker就唔撚想抽

拍完係無變身

iOS到依家都冇update

留返抽沙奈朵算

十次有十次都屌住課 課長好野 多謝課長

2.6.0 資料

活動同抽池日期：
新拍組：
新石盤：

第一個被動係令到自己全部攻擊招數要額外用多一格氣但增加攻擊力？
佢本身速度已經唔高，仲要再整到自己慢啲出招

繼續訓

回自己咋 當堂冇晒癮

捉鬼未啊爆炸頭，垃圾營運出埋啲二五員工，肉鳩酸

有得更了

本身1.5周年都冇乜驚喜
依家仲要提早俾人爆料

妖精系本身無高威力招 用被動技將moon force變4格技

隻驚十九幾個屬
但就成日都出 水火草電 妖鋼龍

地系

Dena:咪出左地震噴囉

幫手retweet

個活動 日同美都分開真係幾ON9

岩 2點鐘開game 俾盡2點10分打完

除左星期一打champion

合計

老噴同奧米加一樣 都係被人消費左10幾年

其實點解唔是但一個開 第2個轉貼返叫人轉推一個咪算

Mega Y老噴

鬼佬唔識睇日文 日本仔唔識睇英文

ex 件衫柒到 換下色就算

diantha ex 嘅色調係色違莎奈朵
我想要隻色違莎奈朵多過色違訓練家

新噴又打手
同一隻寵都唔緊要 連ROLE都一樣係咩意思

有冇人話我知新噴同舊噴邊隻勁D

又冇極巨又唔係Y 噴 模組重用 不了

巴打 巧耐禾見

回mp得自己既話 舊勁D

好似唔錯
可以全體-2 攻/特攻
可以快速幫莎奈朵/火蛾setup sync nuke

拍3又有兩格sync nuke可以靠自己輸出
不過龍系已經好多打手

冇咩討論價值都係單機玩所以少入po

佢自己mp好似冇乜需要回

為左減拍數
越睇越唔知為乜 抽黎為左個被動？

之前吹到MASTER咁大仲有D期待
最少都連埋G MAX一齊出啦
呢隻所謂既大師噴1D特色都冇
又可以慳返
白期待咁耐

三屬打手

好似除左4技係加速之外都無咩特別

等dp remake好過

係，呢隻休閒下幾好

有咩寵要轉星盤
我set左噴晴天同非晴天
劍狗鋼同妖精

佢被動可以令1技2技每次必降敵方全體兩級攻/特攻
高級版雨蛾/雷霆蛋/忌廉

攻擊型同防守型嘅海星、夢夢、富迪

攻擊型同技術型嘅黑魯加

X鹿既木角回血盤/妖精既月亮打手盤

仲洗唔洗抽多隻老噴

個人認為冇竹蘭又冇Red先值得抽
當然佢本身都勁

重覆老噴可以同場?

可以
重覆人先唔得

大劍鬼依家真係有得升埋crit+防好感動
終於可以永久封印魔人
palkia有神技critical focus2, 可以唔使靠隊友升crit, 每場都有免費crit buff

沙奈朵無乜特別，又無妖場，用返風妖精算
三頭龍做到嘅嘢頗多，但唔似有限定價值，龍系strike太多，佢呢隻tech無競爭力

leon睇得到營運出盡食奶嘅力將諗到最勁嘅新嘢塞晒入去，但暫時睇落去火力唔夠x噴打，galar隊又未夠完善，唯一亮點就係嗰幾次強制剋屬
依家又冇gmax, 抽嚟等gmax不如等有gmax先抽

瑪利要開拍先轉到屬

沙奈朵算唔算妖屬老噴
3格全體+4格單體

沙奈朵必抽 其餘就…

睇真啲三頭龍嘅Double Drop效果好似唔限自己唔知係咪翻譯問題
咁嘅話配花都幾勁

佢係咪之前20/20左 之後而家退返廿張比佢
咁活動咪可以有2張免費金卷

輸出接近非晴天x噴, 但上限低+無必中, 實力都係距離噴有啲遠
不過setup方便, 都算係抵抽嘅限

遲D應該會有隻妖場既tech

咁淨係用妖屬比較
佢應該算係最好嗰隻打手？

暫時睇就係

又表演一手好牌都打到垃圾咁樣
出晒冠軍隊同Marnie都唔吸引

連埋蛋寵 可以三老噴出場

睇死佢遲下都出埋Y嘖 3隻同場

有多選grid之後, 覺得自己之前一年用咁多時間reset真係on99

晨早應該出啦
哂9人時間

瑪俐ex件衫好柒呀
btw咁多技術type 睇黎顆糖可以係度用

Support 粒糖又冇着落了

唯一見得人嘅妖系“真“打手
又有得sync nuke
EX左可以大技打全體
算係咁啦

本身真心以為丹帝係sup開心左一下 點知

話哂千呼萬喚 如果連佢都唔係打手妖系真係好可憐

本身預期係開大放妖場, 然後有妖場相關buff嘅盤
依家就變咗係簡單冇腦

爆炸頭:嗱 你地咁想要呀嘛 咪出左囉 出又屌唔出又屌 早知leak料個陣話又妖場fake下你班傻仔啦

之前leak條友 寫埋gmax既技

wildfire效果變做普通trap咁真係好大nerf

對於鳩出冠軍striker真係好失望
本身預期沙奈朵係技術型角色配妖場同打干擾
而家變左冇腦月爆打手
丹帝又係 如果係sup我應該抽爆，死都要出多隻無腦打手噴仲要冇gmax
反而瑪利睇落最有特色，但配莫魯貝可都要當限出食相真係好撚難睇

正傳攻同速+1+2已經打晒全隊
手機上晒攻buff要害buff先打得
如果極巨都係+1真係wfc

隻噴要等最快半年後先開gmax

瑪俐又要限池ex完又唔靚

鬥也反而配得幾好

風露同可爾妮都靚過叫堆限

4隻限d EX不堪入目 尤其瑪俐

冇留意到 原來marnie真係限？wtf
呢個水平嘅限抽嚟做乜

1隻Master Fair
3隻Poke Fair

係咪全部都無step up 下下都要你11抽 抽到中

Poke fair 係
Master fair就唔知咩玩法

想要y噴

唔知係難抽到飛天定貴到飛天

索性普通衫red都唔好拍卡比獸，拍多次噴火龍，玩gen1 classic火焰旋渦路線
火系四天王拍y噴，support晴天路線
出埋小智拍噴，玩投擲地球
可以喺stadium塞滿兩行 全部都係噴

未出已經霸定車位

唔知佢scout既定義係paid gem定non-paid

3月31先出沙奈?

冇錯

最小又15000石等人抽黎食d獎

如果係極巨火變晴天就完勝Red了

陣間可能係paid gem先送

成個update垃圾到傻 可以瞓到2周年

除咗加咗本來一早應該加既石盤更新
基本上係0新內容 得成堆限池

仲要堆限池唔吸引 專心等pkm發佈會算

咁多禮梗係paid gems

而家係咪唔比人直接換750粒石落石盤
要強制你每格咁換?

唔係 揀完晒啲格佢自己幫你換

姐係以後都唔使怕㩒錯 然後換多過750粒

而家我已經5條9左 全部有盤既都750哂
想將d石轉去d未有盤既到 係咪已經無左呢個方法

最後悔真係當初無棄game仲以為佢會進步愈搞愈爛又無新野剩係識呃錢
morpeko 都要限

最on9係咁快同你講3月尾打latias
即係話俾人知可以悶到4月

twitter rt任已經夠曬數

希望抽到老噴一隻留石俾沙奈朵妖精終於有打手

dena:再嘈配招破壞光線比沙奈朵

係無咗
點解咁睇唔開仲keep住打orb關，我已經冇打幾個月

識做就快啲加多幾個目標同獎品

獎勵會喺3個月後派發

呢排咪已經出左勁多隻妖精系打手
而家明顯係過多喇

有冇巴打未更新？原來送4張5星卷

送咗招地震比老噴
地面系強大了

咩嚟

而家無5星卷upgrade隻DP神獸玩完

終於 地面系一直要靠竹蘭加風沙隊 隻沙堡又豆腐到一個點 一路唔出風沙角

最近出勁多 但係一隻都抽唔中

X鹿已經好撚勁劍神同7夕青鳥唔上拍3都唔夠X鹿實用

咁都過到音監?成條sex team無人玩過劍盾?

X鹿好似無test過就出咁
吸血有兩格回血up 無上限
本身又高雙防
反而Y限吸一半

佢招地震點會夠地龍大力

所以Y雀個pool真係搵笨柒, 10%都完全無吸引力

咁我寧願細力少少都唔想靠隻豆腐沙堡
點樣buff佢保佢都好 對面開一開拍技唔死都重傷

咁你上地龍搭其他怪咪得都係大力啲

沙堡固然係毒瘤
但裂咬本身都太依賴天氣
無咗沙暴得返速度加傷
Sync move本身無力
兩氣技基本上無用
好睇唔好用

有大技加速
入場+1開一次技就滿要害
大技回滿氣
用落都唔差嘅
又可以玩惡之波動flinch
不過差唔多人人都有大比同黑狗
都唔使抽佢

對 所以真係好需要一隻新既地面系打手 要係可以獨立操作既

大比同黑狗=蜥蝪王之外既開game之寶

咁係細力好多唔係細力少少噃

巨沼怪咪係
佢招地震完全係為咗未來嘅max quake鋪路, 當佢地系打手唔多實際

巨沼怪係 仲未抽到 好想要

依家隻噴用地震 咪就係等於你講嘅細力好多嘅地龍, 仲要再細力啲添

好想知三頭龍嘅Double Drop點計
暫時最有興趣抽嘅係呢隻好似可以做到全驚第一輸出

啱啱發現events medal漏左一個

睇巴哈話之前嘅神獸活動冇銅牌
今次更新加嘅

睇完盤再聽埋個配音完全失去抽瑪琍興趣
留石抽冠軍艾好過
今次有冇人計全個月有幾多石

黎緊呢4隻有邊隻值得抽到拍3再EX？

點為止值? red噴嗰種level?
我當大概鬥龍個level會覺得值嘅話, morpeko以外3隻都值, 都係sync nuke要3/5
diana比較無腦, 純剋屬打手
iris會係得意啲玩輸出+干擾, 3/5超大力, ex埋仲要再1.5x大技可以針對boss怪, 1/5都可以玩啲特別戰術
leon依家有啲難評價, 要睇未來啲galar隊友有幾屈, 同埋未來有max系統就可能環境唔同, 不過到時出max都一定會復刻呢次我自己唔大意慾抽

唔係好明d人話咩依加20/20左珍珠獸賺4張金卷係咪更新左2.6版本就無得咁?

更新左就唔使諗

如果你有20/20珍珠，更新後會賠返20張金券俾你，因為黎緊重開呢關會有得免費刷到佢上20/20。但係佢賠完金券之後你隻珍珠仍然係20/20，即係黎緊重開嗰關你可以再打多20張珍珠專屬金券再兌換做普通金券

不過兌換率應該同之前鳳凰一樣係10兌1，所以只會賺兩張金券而唔係4張

呀頂set 左auto更新

明哂好清晰 不過這些機會。。。

D人計完2萬石左右

以前係2張 超夢夢係4張
唔知之後個兌換率係點

今次珍珠係10換1

3毒隊過7500

3月Johto冠軍戰

聽日先有得抽？

係 可以訓多日

咁用潛力券兌金券係咪都可以拎返金券

岩岩試左得
未更新前升到20/20更新完就會比返20卷你
我用左13張換返黎既金卷+7張普通金卷升完
更新完佢比返20張普通金我

我噚晚更咗新
多謝巴打嘅解答

更新咗冇得咁換揮手區

早起的蟲兒被鳥吃

係咪一定要20張 我唔夠

用潛力券換金券
只限未更新2.6嘅巴打

我未更新 不過剩係夠換4張金券

其實都係淨賺2張卷

照道理黎講應該係你升左幾多就回幾多金卷比你 唔一定要20先回

但問題係之後你活動拎果d都冇得全部換晒普通卷
除非你之後都唔升隻珍珠

咁變相其實你而家升唔升都冇分別

如果10張換一張
最梗要係升到10/20或者升滿
如果唔係剩低嗰啲要射落海

噚晚玩石盤玩得咁開心
原來冇咗兩張券

明白 咁我等到最後一刻先更新睇下夠未夠數

即係聽日只係出野俾你抽 無活動?

18號先有得拎
到時丹帝都完撚咗

咁遲先派 不過寧願抽瑪莉

賤種DENA就係要你課金 1.5周年都係出埋呢D垃圾

有冇人更新完較星盤會成日彈game

好似有新update for彈game

Sor 搞錯咗 垃圾營運仲處理緊

有赤紅係唔係丹帝唔係必要？
係就抽瑪莉先

聽日幾點開pool

每打一次轉一次屬好麻煩

屌那星可以兩隻入晒

右邊用埋主角蛋噴火龍 係可以同事3隻一齊出

都唔係好意外姐

難用得嚟又要低攻低技傷
真係出嚟呃毒撚錢

都唔知抽唔抽好 兩隻都唔吸引

唔吸引咁緊係唔駛抽

草左幾個月石
唔理喇幾大聽日都抽兩野過下手癮

準備19萬石渡過1.5週年
留石保平安

鑽石山

留名大菊花加雙噴所向無敵

聽日睇完個機率再考慮下啲攻糖用喺丹帝定沙奈朵先

留到2周年好過

把聲配到錯曬 毒撚都呃唔到

我睇美版trailer把聲都match，反而原版出事

但美版次次都炒炒地車架wor

Dena一出就出4個盤 而家得6000石真係完全唔知應該抽咩好
老噴已經有寶3，對丹帝又唔係特別有愛，應唔應該抽好？
最有愛係沙奈朵，但之前all in咗寶3風妖，再抽好似又重覆無乜用咁
想問各位巴打另外2隻值唔值得都抽？

得6000石冇乜好講得20抽不如信仰之力抽隻有愛既好過

我都明白就算計埋Dena送嘅都應該只可以抽1-2個池
其實丹帝隻噴有無去到必抽嘅地步？

儲石等兩周年好過

聽日估計送3000石 仲有其他活動既石
估丹帝2週年應該會再出多次 所以無咩石今次真係唔好抽

丹帝一隻有3個屬性技
如果噴同竹蘭都冇就好抵抽，兩隻都拍3就冇必要抽丹帝

被動有50%下次效果抜群已經唔care 多屬性招吧

丹帝其實同Red差唔多，拍招傷害差唔多同級。
如果好似我咁無腦玩EX流推菁英對戰，我覺得可以抽。
連埋N，沙奈朵，老噴，蜥蝪王，基本上每次都可以無腦玩。
巨金同奇異花都可以收埋備用

依家打到4200分都收工

新老噴好似有d雞肋

同red有少少重覆 要咁多隻打手噴做咩鳩
好心出第二隻啦 dena 個腦真係裝屎

又唔係可以極巨化 出噴火龍完全無意義
好悶 又係d舊野

原本想抽
睇完分析都係留黎抽黑妹 沙奈朵

我赤紅寶5但冇大比鳥同陸鯊 想留石抽沙奈朵 但見新噴火龍一個頂兩隻用又好似幾抵屌

沙奈無超能技

今批普蛋同妖蛋都係麻麻
比較有價值應該係立方獸有全體特防buff可升到6級特防

再睇多次leon, 其實個剋屬效果唔係話太泛用
得50%剋制嘅話點解唔直接上隻100%剋
吃香嘅位係得打villa/多重弱點關

另外仲有個比較有用嘅場合係打弱飛/地關
無發動被動嘅時候就揀用hurricane/earthquake嚟打剋屬傷害，發動咗就揀返inferno打一下高輸出
咁的確係可以取代大比鳥同地龍

btw啱啱睇多次先發現leon噴3招都係災害嚟唔知dena係有咩深意

原來瑪利係每次出招都會變身又好似幾好玩

每次變身改變氣場輪個屬性
只會令本來對弱電剋屬變咗得一半時間剋屬 無好處
真係強嘅應該係招囂張 = 物攻版惡屬assist power
做到惡屬副輸出

好 多謝各位巴打咁我都係拎黎抽有愛嘅沙奈朵力沙奈朵都算係好勁

啱啱回鍋 想問下X鹿嗰個大對戰決勝負2嗰隻劇毒嘢要點搞

dena懶整...... 全部妖招都廢時改

美納斯/奉神犬有異常反彈/無效場地
X鹿有3技解一次全隊異常
海星/花療環環每次出招有30%解全隊異常
企鵝/長毛狗解異常狀態藥

輔助之力有超場加持
惡系冇場地增傷

被動有一半時間加惡招 同埋本身moepeko攻擊數值高過musharna
應該無傷地都唔會差嘅

搞到我心思思想抽

想抽呀GEM多過丹帝

丹帝好似同Red差唔多

唯一說服大家抽既理由就係遲下可能可以極巨化

多隻無腦打手可以打7500

等實測

等睇5/5 丹帝圖

推極巨嗰陣會復刻啩

不如估下下隻Master Fair可以係邊位

巴打係咪ios?
試下熄咗螢幕使用時間統計

丹帝 萬聖節衫配多龍

呢個組合吸引過佢而家配老噴

個master skill係同地區trainer有加成
懶人諗法咪每個地區冠軍都出一隻

冇綁Nintendo ac?

2週年丹帝既好基友出場比你抽+極巨化

之前有冇cap低過登入畫面左上嘅id？
如果有試下sd去問下

我賣

[url]拍5三幻神有無興趣 但綁左nitendo唔識解[/url]

1%

丹帝抽唔抽手好呀
好似同red差唔多咁

1% 抽邊一邊

先抽為敬
12% 5星

使唔使呀
1%

兩邊都各抽左6000石
丹帝一隻5星都冇 瑪利個到中左水獺同夢蝕
屌你老母

保底中 其他都中垃圾 Wtf？

睇見樓上d圖
好彩無抽

我抽到自選都中唔到1隻

2AC各20抽 中左隻 其他都有5* 唔錯

5星機率12%

第二次十抽中咗

抽咗廿抽瑪俐 1電次 1大比鳥 1暖暖豬 同1草苗龜

6000石中左一隻大師
佢今次11連KEEP住送5星卷同獎牌
不過1%中左一隻就算 要用果陣再啪糖

40000石中0 保完食糖

應該好多人會比負評

20%中5星呀 但冇丹帝....

x2

唔係應該 已負皮

保底拍2難抽到
不過歪到好多其他野
終於有電次同青鳥

sor係18% 但想要丹帝呀...

之前用咗9000石抽小瑤嗰池抽唔中 今次反而中咗隻

嘩 屌你20抽 得1隻垃圾5星

丹帝個盤好似無乜特色

50抽先中一隻丹帝
唔撚抽了

屌你老母 30抽中埋d垃圾 好彩既係大竹花終於拍3 玩到晴天隊

50抽有6隻5星但唔中丹帝

55抽先得一

瑪利有冇人會去抽

保底中0

我日抽算
留石沙奈朵

好撚伏喎

屍橫遍野

巨伏

琴日成班話唔抽 大家都比人引到
利申 抽左6000石 唔中

40抽5隻5星1隻丹帝 佢好似唔洗拍3都已經好撚勁 個盤冇乜用咁

多謝勇士
我可以留石抽沙奈朵了

好撚多5* 好幾隻歪到拍5
本身冇土龜都拍3埋
其實還好
同埋丹帝招4氣火技幾大力下
想ex佢

30抽 3隻 大量廢產 屌

無抽老噴

都幾多5星....

50抽 8 隻

歪撚到仆街 回鍋16000石清袋

我隻Mudkip去咗邊

咁計嘅話
啲五星糖留畀之後嘅大師拍組划算啲

當補5星圖鑑

而家冠軍啲每星期一粒幣
算易草左好多

其實最想要小瑤
隻丹都幾廢

小瑤根本仲勁過一堆限定

落雨限定

下次有課金自選既話一定揀佢

點人數

歪中左小瑤應該點配隊好?

話說佢30張5星券個池幾時先更新 想抽隻小瑤上寶2

EVENT 丹同另外個個有6張專用5星卷
想EX既唔好咁衝動交20張

Pinned

第一下出左
但接受唔到把聲係咁

抽咗廿抽唔中

有冇人好似我咁為咗五星券所以抽咗40次

星期日有課金限定自選 但好似無小瑤

同你一樣5個STEP中左2隻

咁撚多石

Same

一齊上斷頭台

石盤有得複選但係個濕鳩地圖都仲係要逐格逐格行

儲埋石抽最後一次10連 拎埋5星券 走人

情人節抽咗6000一隻五星都冇嬲到冇再抽落去

好撚黑 400/400 0丹帝

唔撚中呀 屌你老母

+1

第二次10抽，歪咗好多其他5星

已經抽到一肚氣
屌左成年地圖仲係冇複選 我屌你老母

本身200/400諗住都要保底先有一隻 有d灰
上黎睇完之後變左做平常心咁灰機 dena正常發揮1%痴L線
瑪俐都未抽 今次想中到每邊最少一隻都好L難

都係唔撚課 最多課日石算 呢隻垃圾驚唔值得課金

btw 其實舞天鵝開左6星 升完 招拍組技有咩提升 佢開技都無能力提升

但又變2倍

40抽拎左6張金卷
2隻丹帝 4隻其他5星

抽夠50抽攞啲卷

d 石貴到仆街

課完會好後悔
拎黎買figure / dp remake好過

終於EX曬3幻神 之後唔知ex邊隻好 打手又無拍3

蜥蜴王 竹蘭龍都係拍一

保底 寶2直接食糖，ex完先見到有專用卷送

丹帝

蜥蜴王 歪到怕

有冇小遙？
其他打手有冇拍3
冇就Strong Hold

44抽1隻老噴
之後加多44抽都唔中第2隻
其他五星就中一堆 好多5星券

得咁

留黎睇下違下有咩抽到算

394/400一隻都無再加多一抽100付費到395/400都係無

最後博多下，黎多3000石，終於中一，連保底拍二

講真花唔一定要ex

我都好撚黑 400/400 0丹帝

+1 試過5-6次一隻5星都無

無呀 屌你老母

ex埋 齊齊整整好睇d

我都係
Ex完先打任
先見到有專用券

12% 5星
22抽1隻5星

屌我都係，咁就蝕左6張5星卷

已中伏
咁就6張

15000中咗，食糖算
無石抽埋其他限了

邊度有專用劵

行地圖

今次真係屌營運老母
閪機率

全部拍組都留左行第4被動

點解個個都抽發生咩事

估唔到好多都話唔抽 最後都係半allin左落去

劍狗theme skill招galar自動4/4咗咁白痴嘅bug

丹帝拍三夠唔夠用 勁好彩 11抽拍三

我0隻

我都係
390抽拍3

貼張圖出黎點人數啦

淨係得保低一隻
all in晒2粒技能糖 拍3咗

呢個skill應該係入錯？

33抽0隻
橫掂抽乜都唔會中5星 我當用石換coin同券

真香

土龜石盤點樣點同潛能洗咩好
有冇巴打CAP 個圖黎睇下

貼埋抽組授尋點數先得架
唔係點樣有人信你11抽中左3隻

多左一大堆隊伍技 都唔知有乜春用 加個丁咁少 嬴輸都唔關個幾點能力值啦

課左300石玩下日抽 屌你全3星

12% 加咁多金券同幣 係幾吸引既

我潛能洗咗防禦下降無效
因為有啲純物傷關有碎岩扣防

0抽丹帝 廿抽瑪俐

9000唔得4隻重複 留35k卡露奶算

射多22抽比瑪利
出左瑪奧

伊貝同寶石版水主揀邊個好，全部寶一

水主

盤呢？

個盤無乜特別嘢好點的
refresh 防up, 解除妨害(縛,畏,混), 之後咪出完招回氣
有ex會開大咪點埋開完大回氣 如果唔係放完防都係一直鳩放葉刀同等餵一次仙丹

抽肥大定新個條噴火龍好
已有red既噴火龍 得3千石剩係可以揀一個pool

兩個都唔抽 肥大垃圾黎
等下個月抽沙奈啦

3000石等沙奈朵啦

Reddit見到 Cls

升咗丹帝ex先發覺
原來活動送6張專用成長卷

Pin有講

好彩睇左pin先抽最後果然要保底先得一隻好冇日抽博佢上拍3定食兩粒糖算？

今次login有冇石送？

祝個條友出街比車撞

抽到保底先有一隻 仲要蝕咗6張5星券
今次官方冇明確提示 應該好多人都中咗伏
希望官方會回番5星券

係要調返轉數佢有幾多隻唔係5星 咁快好多

最多試過10連3隻

無Red所以鬥氣一定要拍3，最後要保三次底先有
一度懷疑係咪bug左

過程入面小遙由拍2升到拍5
蜥蜴王都拍3到拍5

保三次底 埋單要唔要$5K

保3次底好癲

我去買個三幻神寶5連30000石嘅account埋單都只係二百幾

唔想用哂D糖 不過唯有直接食啦

唔中丹帝都算，屌你22抽一隻5星都冇想點

計過,要
計埋成400抽, 1%都應該有4隻啦
衰運起上黎真係好癲
但保左第二次之後已經進入鬥氣mode

保底拍2加粒糖先拍3到
下個月應該得60k石鬆啲+2粒攻糖1粒萬用糖
唔知夠唔夠拍3沙奈朵+拍2三首惡龍

路卡有得上ex但係唔派卷？唔係真係要特登食20張呀又
ex左滿充無耐咁快票選活動有得ex路卡 真係估唔到今日咁快手

好癲

btw多謝巴打令我哋有遊戲玩

巴打下次買隻有RGB既ac好過

唔好激到佢啦

元氣大傷
劍狗 瑪莉 沙奈朵原本諗住抽已家都放棄
三頭龍就再諗諗，已家已經驚左d機率

巴打本身其他拍組齊唔齊

下次唔好啦

上carousell買個account仲好 想要咩寵可以慢慢揀 仲有唔少石

20抽得一隻5星, 又話12%

不過唯一就係中左丹帝

1月開始玩，所以唔算齊
RGB都無

心痛你嗰錢包

買account無感情..我覺得

抽到364/400 都未有leon
400左係咪有得揀

3星都有得揀添

幾驚佢新玩法master冇得揀

幾次十一抽都係一隻五星都冇
最後封面要補底出黎
12%？？？？？

今次Master Fair 好撚伏
抽完50抽 拎哂獎品算

拍二冇收手到
畀佢個12%迷惑咗
抽多咗兩萬睇吓歪唔歪到
火狐七夕青鳥大鋼蛇菊草葉夢夢蝕水躍魚是但一隻

點知得閃避之鬼拍三同埋前毒瘤火球鼠
抽完入咗聖人MODE先醒起
後面仲有三首惡龍同沙奈朵
夏天又有新拍組 兩周年又會有勁嘅拍組

希望各位巴打唔好高追
用免費石嘅儲石過冬
用付費石嘅唔好同荷包鬥氣

最後希望大家一抽入魂、歐氣滿分

三頭龍好似仲勁過沙奈朵

Sync nuke 好似可以做到單體最勁

DENA出張圖等人繼續抽

兩招群體降攻仲要降double 降完又可以增加自己啲技嘅威力 加隻奇異花同加速support真係玩撚曬
仲有3費技有130威力真係好癲

但沙奈朵又係唯一妖精打手 仲要好暴力 得45000石唔知主抽邊隻好

射咗22抽唔中就算 留返啲石抽沙奈朵

第二次就中 仲要2隻

三頭龍要拍2先re齊2招技
沙奈朵拍3就走唔甩
到時真係睇運做人

食屎啦你

主席點人數

龍同沙幾時出

好似係3月尾

一隻三月中一隻三月尾

呢隻驚最近好似真係冇乜邊幾隻勁到必抽
本來都唔想抽隻老噴
但隻驚本身都冇乜野玩
仲要忍手唔抽真係好難
最後都比佢呃左6000石
希望佢遲下真係出到隻3幻神lv既竉可以比我瘋狂抽卡

有冇巴打覺得隻驚近排啲畫面行得冇以前咁順？

更新完會彈game

27000石 0噴

曾經master po係成個連登最有友善和平既po
次次poke fair都祝福大家抽到
而家已經變曬屌你老母同負皮

1% 仲要11抽中2or3隻
都真係好難忍住

一下中丹帝

之夢萬六石零小光的衰運，終於結束了
一寶已滿足，之後d石留番俾瑪俐

1%咁多人抽
好快又會再出master pair

值唔值為左d卷同幣抽15000石

唔屌了

真。無課金石 19萬

因為dena冇嗰陣咁閪到全部人一致怒屌dena老母

隔離流出左dp remake了
唔知真唔真

風露EX唔送冠軍魂？

arceus?

70抽 寶2噴 啪唔啪糖好？

隻丹噴火龍有必要抽拍3定拍1就夠

課到補底都係冇丹帝

新手儲左一個月石，30000石一隻丹帝都冇
是否應該重刷

抽3隻咁大想頭？

你本身有d咩 有無red噴

我就係諗如果無拍3係咪連拍1都唔洗抽

個池得1%中丹 自己諗

拍1咗餵糖算啦
應該最抵餵

姐係保低一次食糖？

路卡利歐 艾路雷朵
EX邊隻好

唔洗EX
但講大用就拍3艾路勁過拍3路卡

梗係艾路

但艾路有sync nuke唔係都算值得ex咩

我手痕想ex一隻，諗緊升拍5艾路/拍5鯊魚/拍2小遙其中一隻

你想抽中多一隻都難

緊係小遙啦 下雨能力好勁 拍傷萬萬聲

丹噴個盤大家點砌

好難唔屌喎
佢所謂12%真係要數返有冇12%

得嗰拍2
雖然已經開倒sync nuke

艾路mega招 盤得一格加倍 威力低
格鬥無天氣場地
降速要搵隊友搭
所以難用又唔會真係好大力

話說邊度有得睇返抽拍組歷史？
好似搵唔到

冇呢樣野
我係 7/55 不過都係要屌dena

揀小遙啦

40抽得啲垃圾

我好似冇12%
出埋出埋補底加埋都唔知有冇10隻五星

D %任佢講
今次擺明大伏
你見咁多巴打都要補埋底先有一隻

重刷既話 驚你升唔徹X鹿

男人同女人都仲要問
除非你是gaylo

可以參考呢段片

3月18日前應該你會執到幾千石 補到底
到時再博啦
其他巴打有咩睇法?

開多個account 兩個帳同時玩 玩到3月中再兩個account二揀一 反正而家隻game唔會用你太多時間
最建議直接買account

我都係補底先有一隻

依家入坑係咪要抽丹帝

仲要抽三隻

10抽就中丹帝
費事貼圖喇

貼出來等俾人屌

新入坑既話抽到有1隻先
3隻你唔課金唔洗旨意抽到

有秘訣
拉10下先向下抽

禁入去抽果下出左機率啦

新噴用落都唔係好順手
Marnie反而幾得意
但把聲接受唔到

想問下依家組隊有冇特別?好耐冇玩

利伸: 以前玩過下之前棄過一排

好想要小遙

丹帝刷cs2定下降9好

cs2

即係靠晒隊友buff

冇錯 同埋佢有多樣性攻擊
同Red隻噴唔同 各有千秋

同噴最大分別係丹帝得1%取得率

技術型 > 攻擊型

三叔都冇？！

丹帝值唔值食糖拍2

冇
上次出嗰陣抽咗35抽唔中
一路等緊歪

仲有半個鐘 dp remake

22抽 4五星(冇用) 0丹噴
果然係12 & 1
之後抽多22攞劵就要收手了
留石沙奈朵

得1%機率中？

D獎品值唔值抽晒15000石？

上次係咪有位巴打五中三

冇錯 得1% 好伏

咁丹帝本身都抽得過嘅
只係身為窮鬼1%不能強求

1% 仲要中三次

係 勇奪負皮第一

係
雖然有12%機會中5星
但非洲人表示0*推高幾多%都係0

係喎 今年1.5週年又唔整返條youtube片介紹隻game
上年都話有條大戰片

brilliant diamond
shining pearl

咁快完既今次 都無咩特別新野

珍珠鑽石個畫質好7

outsource俾人做 jm9

今年1.5週年明顯好撚hea

嬲撚到仆街
期待左幾年dp remake俾隻咁撚樣既垃圾我

應該係本部工期趕唔切 所以臨時搞出嚟撐場
arceus趕唔到年尾商戰 就用舊垃圾頂住先

仲倒退過oras

個poce仲打晒飛機話隻dp hd好cute
痴撚線
白皮豬

3叔我得補底一隻

facebook 班白皮豬左膠 感恩
痴撚線 傻撚左

4萬石一隻丹帝
奉勸各位千奇千奇唔好課金

屌你咁我攞返3ds玩dp唔好

阿爾宙斯果隻睇畫質同劍盾差唔多 但fps 好差 條片疾下疾下都出貸介紹...........

見到劍盾地圖咁大進步
真係好撚期待dp
屌你用返舊畫面

Masters抽唔中新角，都算，放個期望係今晚情報。屌你珍鑽重製變左高清重製，祝Pokemon 25周年冥壽

remake外判左比間ILCA
阿爾宙斯先係親生

俾隻外傳害撚死

做咗25年都係出垃圾

有無丹帝隊參考下

+1雖然儲返黎都好肉痛

3次remake都正
呢次9成會做爛招牌

邊度有資料睇下?

有時覺得一樣嘢倒退真係關d劣質fans事
走左轉英文pkm twitter
班鬼佬捧撚到隻remake上天

佢老味 點解會夠膽死拎出嚟賣

見到人地織夢島work就即刻諗縮骨嘢增田真係生意奇才

Trailer都lag機
人唔笑狗都吠

個feel似pokemon let's go 但差過 let's go好撚多

右手條友無左個差頭 變左渣住碌棍

岩

如果有let's go嗰畫質 我相信冇乜人會屌

gf應該係同ilca講咗做手機驚 順便出埋係switch

佢真係將nds嘅畫質搬咗上switch

pokemon master嘅畫質都好過佢

呢次真係見證歷史大家俾gamefreak train到開始懷念lets go
明明前一年見到fan made圖 "lets go dialga"仲會屌出聲

Twitter大把鬼佬幫隻垃圾game護航

Dena同GF係令人失望呢方面係唔會令人失望

嗱 呢part我就讚dena

: 好撚彩出世得早

幾鍾意呢個look

但個樣同DP主角一樣 佢故事係想點寫
時間神定史利比穿越時空

btw 細個冇玩過白金個反轉世界 唔知今次呢個有冇

而家點數396/400，係咪抽多10抽就補底

2抽就補到

兩抽搞掂

好耐冇玩,抽哂回歸活動送嘅石,好似易中過以前好多咁

暫時睇落係唔差
GF本部今次咁有野心整前傳又整靚畫面, 抵讚過前幾年好多
如果唔係格硬出隻咁撚樣嘅dp remake 今次25周年應該會係零負評, 可惜

寧願佢遲多2年先出remake 都好過依家咁出

miss咗冇睇 想問除咗條trailer柒之外今次發佈會仲公佈咗啲咩？

神奧前傳

靚過條柒remake trailer幾百倍
有冇機會隻game實際出到嚟冇trailer咁柒

Fps超順

疾下疾下咁 switch 機能廢就無整咁高fps

丹帝盤點點

無啦, 呢次完全外判, 得增田一個舊人參與
連character design都冇重做, 可以睇到唔會有任何新要素, 姐係100%照住舊地圖舊劇情搬, 極限係兼容pt要素, mega Z嗰啲唔使諗
當係一隻movepool豐富啲同有fairy type嘅dp移植就啱

屌.........我期待咗勁耐
咁睇嚟要買埋前傳嚟玩
btw我想問搞咩要一隻呼聲咁高嘅remake完全外判咁柒？

笑死 好似wii啲畫面

睇完DP失望到想down返master玩
想知N係咪限定宜家冇得抽

主要都係工期問題
你睇arceus發售時間同dp咁近 就知tpc原本個plan係年尾上arceus但結果要delay幾個月
之前都有睇過內部員工爆料講因為做劍盾dlc1,2 搞到工期好緊張, dlc內容前身係劍盾二周目, 但劍盾19年做唔完頂硬上咗, 二周目內容變咗做dlc邊做邊上
一層一層咁delay最後壓咗落25周年作品, 姐係呢隻arceus身上
所以咁睇今次隻dp移植係為咗交貨畀nintendo做年貨, 同應付fans先鳩外判頂住各方壓力

我屌...........
但其實gf一直冇講明幾時出甚至冇講實會出dp remake 點解要為趕期而外判出去？(仲要判畀間柒廠做）

所以依家睇返
gf本身應該真係無諗住做dp remake

N係限定 依家冇得抽 要等復刻
本身有冇Red? 冇既話可以抽下丹帝 (不過得1%)

呢個就係我想講嘅pt 就係既然本身冇諗住整 又冇承諾大眾話要整 咁點解最後無啦啦又要整出嚟仲要係唔經自己手搵第三方廠整？條trailer柒到我直頭懷疑gf內部自己都未睇過就掉出街咁

N冇左一個月
等多兩個月應該又復刻

一出完丹帝升到上ios第8位

有呢啲 點睇
啲石想留到N復刻

由26號既第107位去到第8

冇課20抽淨係抽到2隻

留俾3月底沙奈朵

第一次master都合理
不過其實同red比丹帝差幾遠

仆街我鬥子同小優都勁想要
鬥子本命

仲諗住有劍盾畫質+珍珠鑽石內容

就係因為上面講嘅nintendo壓力
本身pokemon系列放年尾賣 係為咗年未全世界範圍嘅聖誕商戰
gf同nintendo應該deal好咗有部25周年作品, 姐係定位係2021年商戰殺手嘅pokemon主系列game, 但因為工期出唔到, 咪要變隻遊戲出嚟撐場面

要小悠啦
你有Red唔洗用鬥子

向現實低頭

無記錯既 岩岩出red果時最高係排到去第3
同埋得pkm 一係佢就越出越密 一係就搵下有冇可能合作
而家都去到丹帝 2週年完都唔知仲有咩大野引人抽

明白 即係因為劍盾個期推遲咗搞到本身25周年嘅大作 即係隻前傳 要出年年頭先出得 所以為咗避免年尾呢個商戰檔有空白期就格硬推隻dp remake嚟拖住個期 係咪咁？
如果咁睇 dp好明顯畀gf犧牲咗

無錯
不過兩睇啦, 如果隻arceus成pat屎咁急住上先真係完全犧牲dp
依家唔理隻移植搞成點啦, 關注位都係隻arceus

想問啲角色其實寶一夠唔夠用?定要抽到寶2寶3先夠
Thanks

啱啱出red嗰陣個post都推得快好多

睇邊隻

仲柒過巴西大使look

琴日39000保底1隻+食糖寶2

岩岩11抽終於中丹帝

可以疊埋心水儲石

屌你reddit 啲人係咪有問題 咁撚樣都話鍾意
咁嘅重制 5年前放上3ds都未必收貨

下面留言班白皮豬全部屌鳩d話唔鍾意既人

間公司唔進步就係因為有呢班盲粉
要求唔高 就算唔用劍盾/let’s go d模黎做
你用oras既我都接受 但絕對唔係呢種囉

呢隻啱喇 連icon都係豬

批評緊佢畫質 要玩咗先批評得 on99

nds都靚撚過呢隻啦
唔講以為係出畀gba嘅試作品

冠軍真係唔識用
勁唔順手
純為passive入隊
反而隻鼠幾好玩
好多配法

係咪要3/5先玩到

我諗玩囂張嘅1-2/5都玩到
3/5都係多一格攻
電擊2/5有畏縮 綠格可以+24攻
Wheel就可能有3/5速度加傷爽d
Sync nuke 3/5加EX配合電場都好強
另外見有人main個人技
推sync move同super effective
但加爆咗攻似乎會fail個人技
唔係幾好用

啲支那人話十足十大陸抄鳩pokemon啲手遊咁

鬥子火系最大力sync nuke地位係咪比丹帝搶左

依家刷首抽/買ax應該有咩？丹帝/rgb?

見有啲盲粉撐話本身都係依隻模
咁你唔撚好用返黑白機嗰種黎做remake？痴撚線

1）買ac就RGB+多石帳
2）唔想買ac 就刷首抽 丹帝起手

丹帝盤點玩

大力到on9

想中蜥蜴王 小搖 同惡犬

俾埋d垃圾廢產我

亞爾達版既仆街芒

好彩佢個時回獲玩 個ac多石 抽中曬三幻神

大狼犬？萬聖限定黎

鬥子可愛 呢樣已贏曬
過檔fgo太耐唔識
呢隻game係玩廚力定真係要玩角色強度

終於抽到水躍魚
好爽 特登reset返去老強斯巴

+1 1500分easy job

定係黑魯加

Pokemon Day送3000鑽

拍1已經咁輕鬆
拍3不得了
有少少衝動比佢食糖

有無人抽完丹帝之後覺得其實佢無想像中咁有用

12%好難忍手
理性話我知要等莎奈

我都忍緊手等沙奈
日抽丹帝算

冇糖

玩嗰陣活動獎勵已經變成糖果牌 20個先換到一個屌佢老母

如果本身有老噴更加會覺得無用

有red老噴就會比較到2隻既強度
可能等2週年先再改下極巨後會點

諗太多 以dena性格 應該出過隻新既極巨算

有冇人會買pokemon隨樂拍

點解唔搵隨樂拍嗰開發商做dp remake

真 3d仲要咁撚靚 呢隻game應該冇乜人買反而做得最好

如果好似侏羅紀公園玩動物園 開動物園捉啲pokemon入去當經營遊戲玩一定好撚正

有 泛用度冇噴咁高

個被動要多galar組先勁 但依家得好少 仲要唔係限就最近新出 未發揮到

我尋日登入有53000鑽 抽丹用咗12000 但呢兩日送石加任務而家已經回到有51000鑽

係整得幾靚
不過個玩法應該都悶

其實邊間廠做都死，咁短開發期仲要無GF本部幫手

3000都係0 5星，12%收皮啦

pokemon day喎dena正常發揮 我都麻木哂

隻game應該幾岩玩vr

5星卷喂比N抵唔抵玩?
目前ex左噴花龜 巨金 蜥蝪王 新竹蘭
同埋2隻免費support

有冇倫琴貓先

無無電場係咪收得皮

你仲有幾多鑽? 有鑽留比三頭龍同沙奈朵

冇電場 發揮唔到N既威力

係 佢真係俾我 送個3千石又射落海落海

願望成真

整隻類似奇異花嘅嘢
劇毒變灼傷
應該幾勁

丹帝1%好似好難中,寶一左收手算
想問下有寶3老噴,大比鳥,竹蘭仲喂唔喂糖比丹噴到寶3

我嘅意見係hold住先
一嚟未有極巨
二嚟未有最佳拍擋
三嚟有呢三隻拍三其實唔用都冇問題

利申餵咗
但我隻竹蘭得拍一

丹帝噴好睇唔好食 留黎等2週年有咩變化
暫時睇片見人用都無其他打手咁必要同勁

我竹蘭拍3左出場率都好低
冠軍對戰都係佛系5000分左右算

我最近打到7500
但ex咗嘅丹噴同赤噴都冇出

最近4個池最好用好似係冠軍艾莉絲

咁癲
我7500既話要SL好多次

我係唔識點用
唯有用最冇腦嘅招

沙奈朵無腦月爆
利申 已留石抽三頭龍

噴喺冠軍對戰反而難出場
打莊園就適合好多

其實隻隻都唔差
沙奈朵火力硬爆
Iris減雙攻同技術型核彈
Marnie暴力囂張同電屬核彈
丹帝手感唔好
但始終都係大力 非mega sync move
有單體全體 有物攻特攻
同目前唯一master passive

電物核彈黎講 應該始終係班馬甚至電貓sync move大力啲

雖然陪我過咗好多關
但裂咬真係EX中嘅伏
唔剩係衰係沙堡
條龍本身都好麻麻

我打green成日龜噴一齊上唔洗諗
打莊園又係無腦龜噴

我係抱著拎卷比沙奈朵ex嘅心態含淚抽丹帝

假如最後丹帝同沙奈朵得寶一
應該餵邊個食糖

唔係掛 沙暴地龍好撚痛

沙奈朵
有red就唔等2週年先再諗丹噴

通常三隻拆開用

沙奈朵1同3嘅戰鬥力唔算差好多, 最主要係sync nuke, 但要set up減特攻都幾麻煩, 我覺得1就夠, 原生兩招被動已經double咗moonblast輸出, 打剋屬關夠用有突
但leon都係觀望先, 下次出可能就唔止1%, 唔使急住升

點解 快手望咗下
呢兩隻好似都唔係好多拍技增傷
好多都係招式增傷
我理解普通招式增傷唔會加大招傷害?
Base stat又唔係好高
反而N有6格大技+25同麻痺增傷3
明顯可以核彈
不過電馬有必中要害係方便嘅
電貓又係不可缺
利申 唔知倍率同傷害formula

唔係講緊瑪莉sync nuke咩？
N係特攻

Mega sync move唔係差啲咩
又食唔到佢個食氣嗰個buff
為愛EX另計

盤有自己xx越高/對方xx越低大招威力越高嗰格嘅話升滿多一倍
電馬 電蜥 雷超都有
一格好過咁多格+25

agger 美極版好用好多

Yes 瑪莉增傷有速度 麻痺 兩種
Base stat 378物攻 略高於馬同貓
大招240+50再麻痺加傷
N同瑪莉都物攻大招吧

原來N係物攻sorry

三頭龍好似幾正 又減攻 又打得

麻痺同星盤增傷出晒 (鯉魚+3防)

其他buff相同 少咗麻痺同星盤 (鯉魚0防)

已加入瑪莉打手團

有cri就唔使care對面加防

應該要拎去打master mode先測到

Galar應該點組 用劍？

得嗰幾隻格硬組又上唔啱buff
暫時嚟講用返萬能key(龜鵝嗰啲)仲好

依家真係
attacker唔同屬無得搭 係得堵攔熊sup可擋可上cri叫搭到

拍1+電場片既威力

以後出火系阿叔玩晴天/support嘅話, leon都有機會好勁嘅
依家抽係賭大細

特登130咗火稚雞夾丹迪

退訂啟羊

條友真係-6king

畀你平衡下心理
(點抽都要留40k畀沙奈朵)

係唔係唔會再送五星糖 仆街dena

支持上面啲巴打仲咁認真測傷害

睇埋呢個週年真係正式決定淡出了
都會login清日任，有fair就射十抽咁
但已經零心機去討論任何（已經出咗半年以上嘅）內容了
頭先拎住2000幾點行map都瞓著咗3次

（應該會照做cdrom）

巴打

打精英如果加左防，有cri 好似都會冇咁痛？

買ac有冇人要

賣

好癲 50抽中曬

嗰個係本身魔改數值提高 唔係防禦狀態等級

做乜咁認真用返每一個正傳獨立劇情，
USUM咪補咗唔同世界線嘅可能性

唔係好明，之前打精英，諗住加晒防靠cri 打死對面，點知cri 左都好似r 痕咁，自此冇再點加防

挽留

算啦
佢做d分析片幾好
抵佢中既

今次好多玩masters 的youtuber都好－6，雷根又係一下又中丹帝，連外國個課金肥仔都下下11抽連中幾隻5星

40抽終於寶3

又點人數

得閒上嚟屌dena幾句雖然有無玩都係咁

本身講有cri就唔使care對面加防係講緊cri就無視對方防禦正數等級
所以對同一隻防+0定防+6都好 只要cri就無問題

champion elite個加防係本身個六圍數值改變 唔係狀態等級
前者可能係防100 但buff到相當於150咁
後者就本身變咗150防 但入場後可以再buff

btw 防真係唔抵點的
150點防+50%差唔多相當300點hp+60%
淨係毒隊過先會點晒 同有時最後湊50點會防+1

今個星期用毒隊+X鹿過咗其中一關
冇加防淨係加血
X鹿吸到砰砰聲

45抽0丹5廢五星
收手等黑妹同老婆

滿充拍2已經好勁
搵x鹿buff曬6層特攻速度
未夠125lv都輕鬆屌打今個禮拜1500

馬莉都係食cs2 潛?

冇錯 呢排d tech都係好大力

拍1 夠唔夠打1500?

得拍1 石很貴

拍1都玩到既
留石好過 唔好課

拍1應該唔夠 拍2盤差好多

抽夠55抽丹帝
埋單55隻總共有2隻5星
大力鱷上拍5 日狼上拍3 有得accelrock畏縮好感恩

Ex 左拍一丹帝，諗緊餵唔餵兩粒糖俾佢拍3好。
依家ex 打手得赤紅同N, 之前有諗過將拍一巨金餵拍三再ex 左佢

仲未y 到唯有用N 或赤紅硬爆

新手點樣打x鹿大對決1 完全打唔入

點樣可以快速開兩次大技？
x鹿一次 滿充一次

有冇人抽左自選好搵笨咁

等有小遙先抽

我第3隻帶左比卡超
猛開1氣技黎洗
X鹿冇血就木角
比卡超招傷藥留曬比滿充

本身以為有小遙揀
睇完個list果斷skip

個list垃圾到

周年慶都咁鳩孤寒屌你dena

本來想升小遙/瑪奧
呢家省返

新手運 單抽中左

瑪奧 老母抽丹帝pool拍埋哂3 差得個幾隻普池野費事係自選度揀 反正遲下都會中

想問吓三月總共會派幾多石？

睇吓有冇機會去保底冠軍艾莉絲

D人大約計咗由2月26日至3月底會有大約2萬零石 (完成哂所有活動同login)

覺得唔使咁心急
遲下一定會同另一隻限夾埋一個池出

多謝解答 啲石比我想像中少

睇嚟要儲多一排先可以保底

想有個勁啲龍系打手

同埋見到佢可以降雙攻幾吸引

如果係龍打手唔考慮下美極竹蘭？ 難得仲有幾日抽 招技同埋拍技aoe轟落好爽好多

新手教學都未做完就入唔返game，開親都話有錯誤，del咗都係咁，有冇人一樣

好事黎 玩其他驚好過呢隻

好似都幾好玩

依家得六千幾石

追唔到寶3所以唯有放棄等下次

快就3個月一次
慢就半年以上
如果係節日限 要接近一年先復刻

如果本身鐘意pkm
一開頭係幾好玩
當去到大後期 會ok悶
隻驚可以唔課都打得哂
唔少勁既pkm 都係F2P 例如X鹿/天鵝/海星

唔緊要啦 本身都係hea打冠軍戰4200分

唔急要齊晒所有屬打手

同埋個人比較黑 想保底安全啲

我自己覺得以pokemon系列黎比較 真係算好好玩了
有d免費嘅精靈都ok好用 或者萬用毒隊又算公廁易抽 都可以砌到唔同隊玩玩

但以手機game角度黎比較 就真係未夠好

iOS有可能title出error
去iphone設定off screen time會入到

佛系等新模式
你睇連dp remake咁既屎班白皮豬都食
呢隻驚短期內點會執
另一隻手機驚cafe 就真係可能執

得拍一 隻野要寶3先完全體 放棄算

pass

隻三頭龍都要拍3先有得點sync move multiplier
得拍1拍2唔會夠力做打手
但可以降雙攻，仲要一次降兩層都好有用
我覺得兩隻都拍1黎計，SS竹蘭贏輸出，三頭龍贏降stat
兩隻合作都唔錯，彌補SS竹蘭用技減防問題

未有餅洗到抗減防

斑馬歪中到拍三
再歪中埋電貓（拍一）
係咪都可以team up到夠玩？

[I/A]Pokemon Masters EX (63)| 寵物小精靈 ★1.5周年-丹帝瑪俐登場/沙奈朵月底亮相★

電貓負責電場同上麻痺
拍1都夠

推埋佢